V pokoji jsou televize, okno, obraz, postel, křeslo, stoly, láhev, židle a lampa. Muž spí na postele. Žena sedí na křesle. Starý muž čte zajímavou knihu. Květina je v láhevu. Žena se dívá na televizi. Kočka je na obrázku. Slunce svití. Starý muž nemá vlasy. Žena je tlustá trochu. Muž je nemocný a unavený. Sérial v televizi není zajímavý, ale žena se dívá na televizi. Starý muž rád čte detektivky.
